有無人發覺依排多咗人講股票？

依幾日撘火車同巴士個陣，坐隔離個條友係到傾電話，傾吓傾吓無啦啦講股票冧巴，又話買得啦，見底啦乜乜柒柒

屌你老味其實係咪有啲莊會請人係返工放工時間叫人瘋狂撘公共交通講依啲嘢，方便佢地散貨？有啲傻仔可能會以為執到寶？內幕消息？

即係真正嘅股災將會來臨

身邊好多朋友無啦啦做學生股神

呢排係好多新手入市 好多人WFH多咗時間玩同學